有冇人拍拖拍到成日喊

點解會冇安全感？
佢有咩優點令你唔捨得？

同佢傾下
如果改變唔到相處仲係咁辛苦
不如襯早離開等個岩既人

戇鳩 醒下啦

收皮啦屌你

佢同前度仲有啲聯絡，藕斷絲連咁
情人節上佢屋企都見佢有拎番前度情人節送比佢張卡係枱頭，但我唔敢去問⋯⋯
佢對我可以話好好，但我成日覺得佢只係扮演緊一個「男朋友」嘅角色，而唔係愛我嘅人嘅角色

可唔可以唔好咁卑微
有咩一定要拎出黎講
如果佢真係愛你 會在乎你既感受
唔明佢做咩要拎返張卡出嚟擺喺枱面俾你睇

佢好似唔知我知張卡係佢前度送
但係我都唔知佢情人節攞番出嚟係想點？懷緬番？
唔知點拎出嚟講，佢好多時都係瞞住我睇佢前度啲story，但我眼尾見到⋯⋯

遲早都會散 長痛不如短痛

分手

佢係唔係初戀呀？

係啊

哇 拍拖都係為開心姐
你咁樣折磨自己

分手啦，麻撚煩

我都係藉口一係就話忙
忙完又話肺炎
晚晚喊

直接問佢啦！
如果佢呃你就分得
佢坦白同你講既話 你都坦白同佢講你唔鍾意
有啲野依家唔講 拖下拖下之後都唔會講
跟住就越來越多呢啲問題 又唔去解決 只會辛苦你自己
利申之前同你一樣 最後心淡就提出分手

一樣，岩岩同男朋友講左分手，
但其實好唔捨得
但一段感情唔開心既時間多過開心，
對方又好多野唔肯改變，
不如分開算

分唔到佢係真係唔想見定真係佢講嘅原因
琴晚喊到眼都腫埋
唉 拍到咁有咩意思 一齊同冇一齊冇分別
慘得過咁都唔捨得分手

我

你地如何

你地分手前有磨合過？

我都係唔捨得明知係藉口
又係喊到攰就瞓
你地幾耐無見？拍左幾耐？

無其他男仔咩

例如我 a0

屌左未？

呢個就算啦
每個人都有啲唔想刪嘅回憶
我都收埋ex1-2相當collection
但唔會掛住佢

同ex有聯絡已經可以分
拎啲卡出嚟回帶就即係未放低
人地似當你水泡

愛你同時都愛緊前度啩
佢前度回頭或者佢哋有sp關係你會點？

做緊功課就真係想專注唔想傾電話
如果佢係平時做做下功課會分心嗰啲
「下」你似乎西咗啲喎
所以睇佢係邊種人啫

前者就唔好逼人
後者即係佢都唔係咁想理你
寧願分心做自己嘢啫

前度回頭你就